你班連登仔係唔係傻左 上網傳乜都信

同班呀嬸呀伯
電話睇到乜就信乜冇分別
WhatsApp 講幾句六點清場就信
加兩個字fc你又信
然後叫人走叫人留

清場會唔會一早比你知
咁多野知又唔見你一早知琴日警犬扮示威者
所有野交比現場決定
唔好係到自亂陣腳

block 完

有 FRIEND 係機場做, 提早收左工啦喎

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日成功咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

走

第一次開POST就收聲啦, 人形狗西

FC佐先 副處長話無行動如果無人升級 唔清場
有鬼搞事就唔知

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

咁有新聞出咗無飛機land 啦咁又點計啦，收皮啦坐喺冷氣房推人去死

有朋友係海關 真係調左人去機場 天佑義士

on9有曬相，block得

二五仔一個

取消晒航班 員工提早收工有得呃？
姐係人地寧願生意損失者要呃9你？

鬼，完。

留到係做咩？ blocked

目標已達到 唔走係到煲醋？

blocked

你仲認為行行企企，狗會怕？777 會理？

今日block撚左好多鬼

你坐住個腦唔怪你

不推文回覆

收皮啦鬼

請善用不推文回覆功能

死傻鳩

收皮啦
垃圾警犬

無人行動就有鬼架啦

冇航班緊係早收工同清唔清場冇關

最L狗閪係佢地
信佢都死

其實有幾多日係預備比人拉
好多都係因為琴日先空一日出黎支持
佢地唔走後果未必承受得起

收皮啦

我老婆返國泰城都收咗工啦！仲想點FC?

On99
目標達成左 仲留乜撚
機場同tko一樣 得一條路出入

現場一定有人唔走
依家走左根本係方便狗去清場
試諗下如果多人 佢地根本清唔到/唔夠膽清
如果次次都聽日再黎過下次再黎過根本無可能贏到

屌你啦 做狗死全家

Block

2個做法
1. 各有各做 又佢衝
2. 一係阻鬼衝

如果成日怕鬼 又真係咩都唔洗做
不個機場清機又係怪怪地

鬼

［非常重要］立即離開機場 6點後會大屠殺

鬼 block

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭

慘囉驚無得開槍無人比你射眼呀
生滋狗

Blocked 不推文

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

今次勁, 警察唔駛一兵一卒一粒彈就嚇到班友走哂

又一個

叫人留就係鬼

已經癱瘓左機場啦 仲唔走?

咁多卧底比人起左出黎你都仲要留
呀sir你着左full gear冇得打人好唔忿氣？
定係ot quota未爆想係機場涼冷氣

你自己入去食子彈啦

但守住都係贏唔到
都係咁講啦 都係睇現場的人點睇

如果達成目標 的確走都無所謂

犬

所有航班都停晒
你覺得班狗會就咁算？

已fc，樓主係死警犬

已block
不回覆推文

屌你，害香港人你係咪好開心？

Blocked

第一個POST WO,差人哥哥你好

仆街啦屌你老母，推人去死

各位快啲走，真心會清場，快啲走！
我求下你地快啲走！

員工都走你仲廢up？

冇航班咪就係想清場...

鬼！唔好block左就算，要認住呢個account!

721之前大家都以為元朗鄉黑係狼來了
805之前大家都以為福建幫係狼來了
到811之前大家仲以為福建幫、荃灣黑幫無料到

停飛機, 職員走, 正常推斷

Fwd:
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

今日搞掂架喇 走先喇!

唔好推

走啦 目標都達標啦 仲留底比人捉？

Block
不推文覆
上一頁

死黑警又混入連登帶風向？Blocked

佢地有咩事，你同黑警一齊都死全家

睇完D傳聞就唔可以再自行用腦判斷合唔合理?

垃圾收聲啦
DSE連10分都冇

有咁多資料暗示警犬即將入場等俾狗圍?

為咗叫人留出咗好多千年埋伏三毛
多謝晒

夠你信埋D藍屍PAGE ON9?

On9 我從來冇叫人死留死守
個post一個鐘前出
仲有機鐵出入到
你地就係咁叫人散叫走

只係太多人唔知現場咩事就叫人走
又話會六點清場
去過幾次前線 除左新聞處狗處出新聞話清
其他WhatsApp 好多都係假
想引人走
頭先五點係咁傳六點清場
而家清左未

唔啱聽你地就話我係警犬
我都好撚憎警犬 想警犬不得好死
死仔女 死老豆 死老母 死老婆

我只係想大家唔好亂 唔好亂傳消息
大家冷靜下
當然我唔想手足有事
有事大家緊係要走
但唔好亂信WhatsApp
同自亂陣腳

人地航班都復緊啦
叫你地冷靜啲唔好亂信
就屌我係狗
上面個啲用下個腦啦

第一次開post 唔代表個睇法係錯
下次睇清楚事態發展先啦你
屈我係狗 我最撚憎警犬呀屌你

因為唔係冇曬旅客 一路有航班到港

而家你又點睇

我只係叫唔好自亂陣腳
何來25

邊個先似鬼？

我唔介意比人話坐住個腦
但都希望你諗下野先話我

我最憎警犬 屌你

做狗死全家
做狗既自己不得好死

有圖係好 但最少機鐵冇中

我叫佢地冷靜啲
就屌鳩我係狗
佢班友幾時先醒
唔好亂信上網既野

首先我唔係狗
其次 希望你地冷靜 唔好傳言講乜都信
唔同睇法就屈人係狗 咁樣冇意思

我唔希望有人受傷
我都唔希望傳言破壞左個運動

我有冇講錯先
叫你地冷靜就亂屈我係狗

差你老母臭化系
警察死全家

我都希望我係估錯，但係依家入去可以做乜

你而家仲覺唔覺我廢up?

認住我 我好少出post
就係見你地亂到咁先出一次
然後你地又亂到屌我係狗係鬼

推斷係可以理解
但唔好亂傳消息影響人地行動
更加上7 8成料流傳

最緊要以後唔好亂傳信息
上網好多都係假消息 影響左場運動
嚇走曬自己手足